不如搞返個全民籃球日？

connect曬全世界既nba球迷
全世界一齊出黎打籃球，逼爆全港既籃球場佢

利申：拋磚引玉 推到有人搞

自己推下先 終於甩p牌

推到有人應為止

屌 係咪瞓晒

期待大家有一齊甩p牌既一天

推 球迷大和解
恭喜甩P

謝謝～

其實之前大球場球迷大和解都幾感動，點解唔食住NBA嘅勢做返啲嘢，和應一下美國方面？

其實有好多人都講過包括我

【和理手足入】NBA事件好好運用至少贏到一個月國際輿論

依位巴打就已經組織緊，不過想搞正式啲，所以預定要後個星期先搞得成

搞返場stand with morey 籃球賽有冇得諗？

籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

不過我自己就覺得愈早搞愈好，依幾日起碼要有個相關活動聲援著nba先，唔係機會真係一瞬即逝

推

我都覺 食住個勢上 我頭先都係另一個post到討論緊點樣有創意地搞 樓上果位巴打講既球迷大和解都可以一試 幾感動

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

一人一個籃球扔黑警
一定好撚痛

幾得意，幫推

點解啲五毛咁快負評

推 tui push 幫巴打推下

【極緊急】跪求十八區各自最大籃球街場名單！！

一直都想知邊個負評 又唔出聲講點解

諗到都痛

會比環保撚屌